稱光復活動具挑釁性 民建聯梁志祥促收手：元朗冧㗎啦

元朗西鐵站周日（21日）晚上發生白衣人無差別攻擊市民事件，有網民遂發起7月27日「光復元朗」行動抗議，負責人鍾健平昨日（23日）到元朗警署申請不反對通知書，他稱遊行地點暫由水邊村遊樂場集合起步，然後沿元朗大馬路、朗日路遊行，最後以元朗西鐵站作為終點。

民建聯立法會議員、元朗區議員梁志祥今（24日）接受港台《千禧年代》節目時表示，周六遊行目的是為報復7.21事件，認為具挑釁性，擔心會激起矛盾、衝擊。梁志祥促主辦人認真考慮是否要短期內舉行活動，強調應「畀元朗停一停」，呼籲他「收手」，並稱「元朗冧㗎啦」、「香港冧㗎啦」。

梁志祥：周六光復行動具挑釁性

梁志祥表示，近月的遊行本身是和平，但完結後就會出現混亂更有破壞行動。他指7月21日的暴力事情雖然要譴責，惟周六遊行目的是為報復7.21事件，具挑釁性，擔心會激起矛盾、衝擊。梁志祥促主辦人認真考慮是否要短期內舉行活動，他重申應「畀元朗停一停」，呼籲鍾生「收手」，並稱「元朗冧㗎啦」、「香港冧㗎啦」。

梁志祥提及民建聯日前已約見元朗警區指揮官表達意見，反映警方應早點到達將市民的受傷減少，促請警方加強警力。同時他在7月22日已聯絡曾任元朗警區指揮官的警務處副處長鄧炳強，要求增加軍裝警員，以減少市民的擔心和憂慮。

對於外界懷疑警方與當日施襲的白衣者言談甚歡，梁志祥稱在網上見不到有關情況，認為有可能是角度問題或只是事件的其中一部分，相信自有公論，他強調警方執法認真，至今已拘捕多名涉事人士，不理解為何有市民對警方的執法懷疑，「點解市民對警方執法有懷疑，如果懷疑既香港就唔使諗啦，不如香港唔使要警察啦，要自衛隊算啦，呢種說法我唔支持」。

另建制派立法會議員何君堯父母的墳墓遭破懷，梁志祥形容為人神共憤，他稱從網上觀察，相信事件與其言論有關，但認為即使何君堯說法有問題，都不能夠滅他人聲音，因大家都享有言論自由。梁志祥又稱，從何君堯的人品和行為，不認為他與7.21暴力事件有關，「如果佢同這些人（白衣人）有關連，有無必要公開握手？」、「佢係律師有無需要與這些人（白衣人）打交道？」

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

睇嚟鄉黑好撚驚喎

試著說反黑，不要說光復

on9

光復行動有咩挑釁性呢請問

You burn us, we burn with you

今次唔係光復，係解放！
係鄉黑手中解放元朗

梁志祥你仆街死啦 話林卓廷帶人去元朗搞事
同何妖一撚樣

元朗冧㗎啦

所以唔係光復係反黑，條仆街本身係黑社會，口號要反黑等佢無聲出

梁志祥又稱，從何君堯的人品和行為，不認為他與7.21暴力事件有關，「如果佢同這些人（白衣人）有關連，有無必要公開握手？

人品極為卑劣
行為十分可恥
公開握手弱智

咁就更加要入去

敵人反對，即係做得正確

依加先識驚

你打完人，人地反擊，就話叫人收手？
咪玩啦

方向正確

恐襲發生前唔同班恐怖份子講?

佢咪就係搞冧元朗嘅源頭囉

覺得真係唔好入村, 完左亦唔好留守, 咁大家先會夠膽出黎, 亦都唔好令遊行發起人比人事後報復, 因為開左名有時check到...

保良民 抗恐襲 大聯盟

打鳩完人之後話:咪撚搞啦，還我安寧

黑人問號，屌你老母

真係要和理非，再俾班勇武中出即飛就玩撚完

惟周六遊行目的是為報復7.21事件

佢邊到收到風
收風都收錯曬

同時他在7月22日已聯絡曾任元朗警區指揮官的警務處副處長鄧炳強

幕後黑手, 元朗黑底就黎做警隊一哥

嗰日唔見佢哋收手？
斬埋我囉，預撚咗㗎喇

梁志祥支持恐怖主義

不理解為何有市民對警方的執法懷疑，「點解市民對警方執法有懷疑，如果懷疑既香港就唔使諗啦，不如香港唔使要警察啦，要自衛隊算啦，呢種說法我唔支持」。

難聽D講, 好彩你班冚家剷無打死人, 如果唔係班差佬仲大鑊呀

元朗你架，，入去係咪要申請

21/7晚起已經冧左啦鳩人

搞冧元朗既唔係年輕人
係你地班黑社會

吊你老母，黑社會曬馬時唔見你咁講，宜家有十幾萬人幫你踩旺個場呀！

冧又點?

不如香港唔使要警察啦，要自衛隊算啦

村一定唔守得,除非你有幾千人
一入黑街燈又冇,又唔熟路

大不了攬炒

哦

好啊好啊，我想睇吓點樣冧法

仲包庇何妖，係人都知今次係何妖動員！

咁撚緊張元朗, 星期日晚你唔出黎勸交???

反恐行動邊有挑釁性
你班保皇黨收皮啦，仲有個契家仔莊展銘嗰晚都有份去
完全枉為人啦

打完人
人地追究就促收手

真係當人on99
咁驚元朗冧最初就唔好打人

打撚完人扮受害者我屌你老母啦

打人就唔冧，出黎行路就冧

玩蕉土囉，反正元朗大部分地同舖都係你地原居民做業主

凡是敵人反對的 我們都要擁護

其實只是遊行, 去到元朗西鐵, 表達對鄉黑既問題, 再和平散去,
好正常既事喎....

無人驚冧解放軍都無人怕

唔通民建聯覺得反黑係唔啱?
反黑會搞冧元朗同香港?
反黑唔啱咩?

即係7.21就冇挑釁性

跟住何君堯尋日講咗 4,5 次要朱凱迪 叫人 唔好去 咁我哋就知道 嗰日一定要幾十萬人去

你老母
721市民俾人打你唔出黎講停

你唔叫班黑社會停？727係去硬！

即係方向正確啦

點解市民對警方執法有懷疑，如果懷疑既香港就唔使諗啦，不如香港唔使要警察啦，要自衛隊算啦，呢種說法我唔支持

你估我地唔想?

［頂置］關於帝吧一事你班仆街入黎

軍師們請進

以後無人租你d村屋 食屎啦仆街

你打人就得？

二百萬人迫入元朗參與遊行
嚇到嚇死你

係反恐 黑都唔足以形容

佢敢講
大家識做啦

梁志祥，其實係多鄉事票

「點解市民對警方執法有懷疑，如果懷疑既香港就唔使諗啦，不如香港唔使要警察啦，要自衛隊算啦，呢種說法我唔支持」

香港可以合法持械既話的確唔駛要班安全先蒲頭既克警

黑社會講呢句真係有説服力

反恐

冧？好呀

就係要你地冧！打人唔洗本？

邊個挑釁邊個

乜未冧架?

我以為禮拜日已經冧左我地去重建咋

唔係同黨點會咁幫班白衫人
梁志祥

唔洗還呀你估？

二百萬人幫佢踩旺個場

唔通班大佬真係著左草, 吹唔到人出黎?

反黑都唔得？

梁志祥講得好岩 但係要收手嘅係迫香港變成一國一制嘅人

做對了

咁冧未

元朗恐襲：中聯辦+政府+建制+黑社會

1. 中聯辦新界工作部部長李薊貽7月11日在鄉事會就職典禮發言煽動

2. 建制派7月20日集會上經濟日報副社長石鏡泉發言煽動

3. 建制派議員何君堯與兇徒握手

4. 建制派議員王威信開閘助行兇

5. 兇徒旅遊巴為政府租用

6. 八鄉指揮官李漢民感謝兇徒

7. 警察故意失蹤

8. 港鐵故意開門

重問返我哋點解有懷疑
做過咩自己唔知？

唔叫鄉黑收手，反而叫受害一方收手係咩玩法

要登報文宣鄉黑同鄧炳強關係 唔係上左場有排受

個日打人又唔撚係挑釁咩

開完工無錢收，邊區都冧啦，不如你民建聯幫手找咗條數先啦！

我哋旗幟鮮明
反黑抗暴

我地去和平遊行比人講到入去殺人咁

冧咪冧，返屋企都比人打果刻已經冧左

香港已經俾你地保皇搞到冧哂la 又唔見你保皇收手

主辦人係邊個？好似無喎喎

入去掃盪黑社會！

關我撚事？

真係直接搵二哥，睇嚟唔簡單

黑社會無差別隨機打人元朗都未冧
一班廢青遊行就攪冧元朗
梁志祥太睇得起佢地

收手啦 梁志祥 發動恐怖襲擊

連登反黑組

淨化

依家 同我講言論自由！扮死狗？

推！

推

唔係光復元朗呀，係反黑！

唔好叫光復叫反黑

打完人話收手就算?

G持簡sir同侯強帶埋上水大埔沙田圍村手足
727一齊去元朗和平遊行

梁志祥同班鄉黑有關

家陣就係要令鄉派陣內閧，令土生土長稍為正常的元朗人同極黑割席。梁志祥條友係人係鬼都知佢乜料，好呀，佢話叫人和平(屌，其實聽到都想笑出黎)，咁我地主打和理非，稍稍比義士回氣，迫佢地都要扮支持；同時釋放一部份人員去追擊政府交待上環單野，同埋最重要搵出中彈義士的下落。
打仗係兵不厭詐，收放自如，策1略都要be water

梁=黑

梁志祥係新界原居民

梁志祥你黑社會理㗎嘛，有咩怕姐

元朗冧咗啦
西環拆天添

727元朗見

屌你老母，打人果陣預計唔到人反擊？

邊個挑釁先呀?梁志祥食蕉啦

係咩 我想你班仆街冧喎

dq議員唔見你個黨收手?

推大白象唔見你個黨收手?

推送中條例唔撚見你個仆街黨收手?

佢條冚家產仲好意思出黎講
佢呢十年做左元朗區議主席之後治安一日差過一日
個d 大陸雞日光日白企到出大馬路
南亞幫日日撩事鬥非
黑社會收唔到陀地就淋紅油
光復目標唔該大家指埋去佢度

簡蛇帶隊我行前

挑乜撚野性呀？

男女老幼行過就話人挑釁你，封撚咗元朗唔好畀人入去呀笨柒

二哥係小桃園farewell果餐佢有去嘛
王威信都有

蝦米祥你唔識?

打到你爆缸然後同你講夠喇，唔好再搞

無左黑社會 元朗秩序大亂

不如香港唔使要警察啦，要自衛隊算啦

by梁志祥

佢地好驚真係拆祠堂，點會真係拆

入元朗消費使問過你？

我要攬炒

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」（毛澤東，1964）

比元朗停一停？
係你班黑社會唔比停咋
冚？你班撚屌就搞到香港冚

民建聯？？？！！！白衫人打人果日你喺邊？

你行錯棋唔認，依家輸打贏要

727不燒村不拆祠堂

不主動進攻圍村 只被動勇武

反對鄉黑 警黑 相互勾結
向閂閘警署 聲討警黑責任

岩呀 俾班鄉黑搞冧

文宣組：
合理懷疑警方已用上實彈射擊，
目標係射殺示威者，
因此拒絕公佈所使用子彈

而家開始標題唔好再講光復，係反黑

驚就唔好出街啦

唔建議用光復字眼

元朗冧多謝何妖先啦

［727］唔知改咩標題先吸引到人，但幫下手集思廣益

成個元朗d鋪頭驚到唔敢開門 幫佢地都叫挑釁 挑釁咩呀？

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[26]
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」[27]
〈和中央社、掃蕩報、新民報三記者的談話〉，1939年9月16日

727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

全港反黑

嚇死佢班仆街

冧咗咪重建囉
你個地基本身有問題拆咗佢好過啦

元朗冧關我撚事

其實白衫7/27當日要調轉頭換黑衫帶口罩扮勇武搞村搞破壞唔難，到時點分人定鬼? 有何高見? 拉住制止所有勇武?

我行過元朗周圍，唔係到到都有波子同鋼珠買。氣球就比較易搵。和理又好勇武又好請自備保自己安全(請參考某個氣球post)

咁咪唔光復，反官警黑勾結囉

光復行動矛頭係直指黑社會, 佢驚既話即係..

中東有恐佈分子恐佈襲擊 美國過去反恐 有咩問題 邊個同美國割蓆 侵侵同維尼食飯射十幾枝野過去叙利亞 維尼話做得好 而家維尼支持 你反對? 你係唔係愛國愛黨 民建聯

元朗冧，咪係你班鄉黑警搞出黎囉
Sell Hong Kong仲有幾個盤未推
元朗班友玩大左啦，驚喇咩

叫何議員出席727遊行反黑

反黑

驚俾人拆祠堂

叫埋佢一齊黎啦，唔係支持官警黑勾結嘛佢？

制你老母
佢比人燒祠堂咪笑下佢同落井下石囉
好似何妖老母山墳比人搞你會唔會話唔好呀
唔會丫嘛
咁就收皮靜靜地睇戲啦

挑釁？邊撚個挑釁呀屌你老母臭西

依家幫你搞乾淨元朗呀

無人光復你元朗阿
要黑社會天經地義
你地做得黑社會就預左

BTW 元朗冧咪幾好 又可以拎返D丁比第時香港國既人

打完人扮無辜？ 我屌你老母啦

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

你21唔挑釁香港人 邊有人搞你元朗

D鄉黑以為成個元朗係佢地咁，出入既人要問過佢地先

佢好撚驚，驚件事再搞大d，佢呢班鄉黑議員隨時一舖清袋

ok 收到
大家知要點做啦

梁志祥中聯辦人緊係驚

停你老母
班警察真係拉晒d 白衫既話 有乜撚好怕

佢係咪曲線講緊警察係廢？

耕田啦牛屎佬！

竟然講啲摟屌說話，感覺全部都係反話

佢本身係咪元朗人？

梁志祥，乜唔係新界社團聯會嘅執事人嗎？
新界社團聯係乜背景組織？
答：表面係攞正商業牌照，暗裡是左派滲透入黑社會控制組織。
長久以來與鄉事派爭奪利益，各自養一批黑幫

搞冧元朗係你地班黑社會

梁志祥又稱，從何君堯的人品和行為，不認為他與7.21暴力事件有關，「如果佢同這些人（白衣人）有關連，有無必要公開握手？」、「佢係律師有無需要與這些人（白衣人）打交道？」

呢條友真係弱智個喎

你班鄉黑打人就無挑釁性？
要還架仆街

凡是敵人反對的

咁我地收手啦，冧左先收

睇下片 搵下 梁議員 有無參加恐襲

光複香港 時代革命

冇人要光復你呀 反黑大遊行 識唔識睇字

元朗仆街 關我地咩事
光復行動係正確

你係幫兇嚟呀仆街保皇狗

梁志祥, 八鄉原居民
完

入去反恐反黑姐 咁你元朗係有問題wor

屌你老母你d靚打人既時候你唔咁講？

叫班仆街自首啲人咪收手囉，譴責譴責譴你老母責呀

聽劉細良講 梁志祥同何妖係西環介入新界鄉士既人
今日梁志祥咁回應更加令我確信係真
元朗恐襲百份百肯定係西環做, 目的係想製造恐佈 令人唔再參加遊行
但西環冇諗過班友會無差別攻擊 令劇本變成咁

727全世界入元朗反黑

梁志祥：周六光復行動具挑釁性

我屌你老母啊，你班撚樣721打人唔挑釁?
打完人唔洗還? 727 還息炸傻閪

警署落左閘, 當然要去元朗警察宿舍啦,
佢地一定會保護市民既

我有理由相信繼李x文同盧x聰後，又多一條撚樣叫弱智祥係盲既。原來盲既都可以做膠官議員

721啲白衫唔撚係有報復性？
上環開槍唔撚係有報復性？

係邊撚個破壞規矩在先？
6月到宜家，每一次示威，
就算係勇武，都冇人試過主動打市民，
最多都係上水果次拍下閘，屌鳩藥房

你屌鳩你只何妖好過啦，講經

出得黎打人果日就預左有仆街既一日啦

佢哋唔係驚拆祠堂，祠堂都賣得有咩好驚

佢哋驚人煲大政警鄉黑，怕黑警俾人整肅或者割蓆，之後搵鄉黑祭旗，同埋政府唔敢再利益輸送之嘛

建制派同共狗驚控制唔到班黑社會？
你中聯辦既然夠膽動用黑社會黎做你既打手，你就預左會天下大亂啦，想割蓆都為時已晚。香港人唔單止唔會輸俾黑勢力，最重要既係唔會輸俾你中聯辦！

真係on99,而家邊個挑釁巿民再先？
721當日本身有冇示威者係打算入元朗巿威？

反鄉黑 抗元獨

打撚埋你老母閪呀

保皇狗真係好撚on9，727順便屌埋佢啦

冧？關我撚事呀？你嗰日出手打人冇諗過後果架咩？ 縮番入你老母條屍個生滋爛臭閪度啦

收你老母

佢 fb係邊，想屌7佢

梗係要遊行啦
你哋班黑社會打人唔使還㗎?

收你老母手呀
唔光復咪助長佢地有下次囉
1）擺明要落佢地面，唔比人著黑衫入去就偏要去
2）當晚一定會有人留到好夜，實會有衝突，咪睇下班狗會唔會咁蠢又有警黑合作新證據囉
3）光復每星期進行，遊行定期進行，唔可以停，停就中哂政府計！
4）唔好話咩影響市民/地區生活，抗爭從來唔會絕對和平，支線要做，但要記清楚主線（5大訴求）

敵人害怕就對了

反黑都算係挑釁

「如果佢同這些人（白衣人）有關連，有無必要公開握手？」、「佢係律師有無需要與這些人（白衣人）打交道？」

如果真係exact wordings 呢幾句係典型謊言既structure

對於外界懷疑警方與當日施襲的白衣者言談甚歡，梁志祥稱在網上見不到有關情況，認為有可能是角度問題或只是事件的其中一部分。建制派立法會議員何君堯父母的墳墓遭破懷，梁志祥形容為人神共憤，他稱從網上觀察，相信事件與其言論有關。

d立場明顯到呢
佢係咪覺得自己講嘢會有人信

梁志祥=新技安

佢講冧冇錯嘅
不過係保皇班仆街冧曬d票囉

咁點解鄉黑預言打人個陣你唔撚叫停
我屌你老母鄉黑嗰啲就唔係挑釁?

_______________________
光復香港
時代革命

❌ 光復元朗
⭕️ 元朗反恐
⭕️ 元朗反黑

屌你老母元朗冧係因為班牛屎佬衝出嚟打柒我地挑釁我地呀
打完唔撚洗還呀？我地入嚟報復仲話我地挑釁
冇牛屎佬嘅挑釁 邊得嚟香港人嘅報復呀
梁志祥都狗唔撘八

學何君堯咁講，先撩者賤，保護香港抗拒黑勢力有咩問，大家係英雄

向有怪的方向走就對了

民建聯既存在都極具挑釁性
又唔見你地執柒左佢

邊個整到元朗冧嘅先

試著說反恐，不要說光復

冧咪又係佢地搞出嚟

同意

敵人咁高調反對， 即係做得完全正確， dllm 大肚婆都打， 命都同你搏過

而家講咩都太遲

冧呀？！咪冧囉，who cares?

黑社會周街掃場都唔冧，市民要入去遊行就冧
Goodest logic

而家元朗樓市就真係冧

有人冧，有人執死雞，尋常

其實非元朗人真係唔知

梁志祥既背景不輸於何君堯

唔好咩

元朗獨立

咁你反佢嘛
緊係覺得挑釁

佢個撚樣明明係飯局中人

鄉黑出手 黑警龜縮
政府唔回應上環開槍同元朗恐襲
香港一早冧咗！元朗721都冧咗！

收手，禮義廉就來冧架啦，會滑倒啦

大家留意下 熱門有好多post都係5毛開出黎轉移焦點 講好多其他野 又唔講上環元朗5大訴求！！！！！

收皮啦!
民建聯全員無一個係無辜!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

反黑呀 點冧呀?
正義的事

you burn with us

元朗鄉黑要冧啦！

佢有份攪

全民頭盔月

特登𠺢啦
又唔係比你睇

係反黑！怕嘜春啫

推呀屌！

727元朗集中反黑
香港人絕不向黑勢力低頭！

但係！記住！
五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

/如果懷疑既香港就唔使諗啦，不如香港唔使要警察啦，要自衛隊算啦，呢種說法我唔支持/

自衛隊好呀
唔同信班黑驚咩

識啲藍絲廢老uncle 開始寄信了

你唔叫共產黨收手？

冧咪冧關我撚事
快d冧

你班仆街攞鐵通打人個陣唔驚元朗冧？

//點解市民對警方執法有懷疑，如果懷疑既香港就唔使諗啦，不如香港唔使要警察啦，要自衛隊算啦//

反了反了

做咩呀, 驚鄉黑管理法會冧??

你老母你條撚樣721有份帶頭打人

咁驚跳出嚟，大家要入去安撫吓佢

保家衛族

你打我地香港市民唔係唔覆卓吓嘩

一隻手掌拍唔響嫁
你叫班鄉黑縮番入老母係閪入面唔出黎挑釁人咪無危險囉

鄉黑耳完

好撚驚呀

反三黑，示威不示弱，就算唔破壞祠堂、燒村，都要用人數震攝鄉黑

元朗冧架啦？
唔係冧撚左啦咩？

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

上環元朗兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

重申兩邊都要文宣，仲要喺連登以外更加要，無連登嘅朋友多數淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，可能比較切身大眾市民，上環清場方法嚴重性都好大，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言同五大訴求

先撩者賤 by 河妖

行得正，企得正，怕咩光復

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

我地係去反黑，抗議警黑合作

人不犯我，我不犯人

啲鄉黑圍村狗當咗元朗係自治區，睇霸佔官地、過年燒炮仗、僭建、套丁賣丁....etc就知

四眼仔跪係度叫你班白衣朋友收手，佢哋又有無收手呀？

元朗停唔停依方面 你要問下你黨友河妖喎

梁志祥應舉報黑社會

係呀，挑釁共產黨
我地日日都做緊

自首

供出主謀

登報道歉

賠償傷者

咪戇鳩la民建聯依家香港冧緊添啦

踩平僭建丁屋

報復啲咩？ 即係寄信嘅有份周街亂打人?

光復就挑釁
打大肚婆就唔挑釁

邊個搞冧香港、搞冧元朗在先？
If we burn, you burn with us

聯絡曾任元朗警區指揮官的警務處副處長鄧炳強
盧sir收皮嚕

你收手啦鄉黑

叫自己收手先啦

元朗同成個香港係7月21已經冧咗啦

[緊急] 長輩gp收到727元朗居民生活錦囊，開始老屈

留意呀

直頭問佢係咪白衫人同黨啦！

笑死人 都唔知透個挑釁邊個

香港比保皇搞冧咗 多個元朗有咩關係
你睇睇元朗都獨立 香港要加油

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 記得聯署

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.25 不合作運動 - 0730, 九龍塘站

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

任何光復活動一定要有挑釁性la
唔係你既目標會有感覺咩
不論屯門 上水都一樣
唔挑釁不如唔好搞算la
由得個社區繼續現況lo

[緊急] 長輩gp收到727元朗居民生活錦囊，開始老屈

留意呀！

係保護元朗市民, 反中共同黑社會勾結呀

收皮啦 有唔見上水冧
你元朗d鄉民最on9 衝出黎7

講得出呢d野都係人渣啦

驚你有牙

屌你寫信得嗰2句 理因得1句 俾啲誠意啦阿哥